是靚午 越萊 買蘋果日報送雞翼

話說小弟又睇到有巴打提及一間越南食店
之後就心郁郁想試下

D食物又真係唔錯

單拼就$36 不過我加多$8要埋個炸蝦餅

依份就係蘋果日報送嘅雞翼 味道唔錯
佢會係你份蘋果日報上面吸個印
送雞翼或者春卷 不過我就揀雞翼

之後我額外再加多個蝦丸
咬落去真係彈嘅 唔係淋身嗰d

之後我留意到 佢蒜香牛油雞翼$18 3隻
姐係$6 隻 買份蘋果有兩隻

等我下次有機會試埋個牛肉粉先

撈檬？

post 地址加fb/ig(如有) and pin plz

Yes 幾好食

金邊粉都好正，米紙蝦卷，
茄子帶子小食都好正，
又唔算貴，齊齊幫襯

我就係見你講完 今日去咗

多謝手足支持

可以覆桌嘅 真係價格正常味道幾好

好正 搞到我而家都想食越南野

最好下次試埋呢個
咁就有得睇樓豬隻腳

老娘的草根飯堂 － 越式撈檬 自製碌冧 自製蔥油

我見老娘有整 你都去整下
講講下我都想按腳 差唔多一年未按
利申 非gay 但一定要搵男技師

正喎

撈檬好味

佢個價錢夠平

尤其咁熱 幾開胃

超中意食架我

都好耐冇食過越南嘢

唔知你近唔近
事實上有好多黃店都OK的
啱先又睇中一間

去下囉 都幾抵食

去開ssp就食

有冇咩黃店係默默無聞但高質

入面好多選擇
終於搵到間 近自己 又唔使食飯嘅

旺角都有越南黃店
要出ssp就有機會旺角近d

依間野啲員工態度都幾閪下

腳板有笑臉=